可唔可以全民頭盔呀?

個後生仔咁樣比個廢老屌 見到嘅話真係一嘢屌返落去
你老人家大撚晒?搵錢好撚叻呀?你呢個年紀仲要返工真係陰鳩公
廢老趁地淋啦

唔好意思借個位
［請廣傳]大量文宣！大量文宣！大量文宣！

戴頭盔都搞到佢？

戴頭又點? 保護自己都唔得 要比廢老屌

邊度買到？

除左淘寶

肯戴頭盔咁難得 居然無人企埋去撐佢咁慘豬
依d唔鬧佢 都要比佢知佢地係小部份
不過有時有鏡頭影住真係會唔想上鏡

果日完全起北角戴住頭盔轉線
有個換左白衫既巴手好心地叫我除左個頭盔
我話唔需要

［想幫人發夢嘅入黎］助乜嘢養？ 直接d！各區開始自發去做呢樣嘢！

推